\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2bc}Fiant aures tuæ \MediatioI{in}{ten}{dén}[tes] in vocem deprecati\TerminatioI{ó}{nis}[ ]{me}æ.}%
    {\item \VSup{2bc}Vossos ouvidos estejam \MediatioI{bem}{ a}{ten}[tos] ao clamor da \TerminatioI{mi}{nha}[ ]{pre}ce!},
  {\item \VSup{3}Si iniquitátes obser\MediatioI{vá}{veris, }{Dó}[mine,] Dómine, \allowbreak{} quis \TerminatioI{sus}{ti}{\-né}bit?}%
    {\item \VSup{3}Se levardes em conta \MediatioI{nos}{sas }{fal}[tas,] quem haverá de \TerminatioI{sub}{sis}{tir}?},
  {\item \VSup{4}Quia apud te propiti\MediatioI{á}{ti}{o}[ est,] et ti\TerminatioI{mé}{bi}{mus} te.}%
    {\item \VSup{4}Mas em vós se encontra \MediatioI{o}{ per}{dão}[,] eu vos temo e em \TerminatioI{vós}[ ]{es}{pe}ro.},
  {\item \VSup{5}Sustínui te, \Flexa{Dó}[mine;] sustínuit ánima mea in \MediatioI{ver}{\-bo }{e}[ius,] sperávit \VSup{6a}ánima me\TerminatioI{a}[ ]{in}[ ]{Dó}mino.}%
    {\item \VSup{5}No Senhor ponho a minha espe\Flexa{ran}[ça,] espero em \MediatioI{su}{a pa}{la}[vra.] \VSup{6a}A minh'alma espera \TerminatioI{no}[ ]{Se}{nhor}.}
}